【唔做標題撚 好撚認真】呢三個月嘅怒火！我永撚遠都唔會忘記！

逐日提醒返大家，呢三個月發生咗幾撚多不公、不義嘅事，
食咗無數多蛋同埋蕉，啲黑警揀淫擄掠做撚齊
幾撚多人為我地香港奉上前途生命！

請保持住心中嘅憤火，唔好做個善忘撚，
唔好諗住嚇到我地，今日三點遮打見！

光復香港
時代革命
五大訴求
缺一不可

推